有冇人鐘意飲 Qoo 白提子汁

不過係好撚甜

正啊

有

‧ w ‧

童年必飲品

仲有蘋果汁
利申 而家仲飲緊

係咪開始末落
而家嘅細路仔知唔知咩嚟

正

而家出咗低糖版 好撚好飲

細個好鍾意飲膠樽裝嘅蜜桃汁

童年回憶

溝茅台一流

而家仲有賣？
細個飲完仲會扮隻qoo講qoo咁

有記住去百佳先好買

不嬲都有得賣 成日係惠康百佳買黎飲

邊度有得買

好飲 同埋以前食m記都有支豆奶版既

細細好鍾意飲白提子汁，但冇人明白我感受

細個呀媽掉哂我d qoo樽蓋

由細飲到大

好味時，大叫一聲！！

超正

其實仲好唔好飲
見𠵱家個樣同以前小學雞個樣完全唔同晒就放棄

而家仲有Qoo嘅咩

以前已經好鍾意飲 但怕太甜太多糖
依家出既少甜版已經好飲好多好似冇咁大罪惡感
屋企長期我都會買定放係度

聽我味覺，贈送爽快感覺

以前qoo嗰個網頁好好玩 玩極都唔厭

小學嗰陣見到有膠樽裝嘅qoo飲都會覺得好幸福

人大左真係缺少左呢種簡單嘅快樂

夏天雪櫃長備

種士多啤梨？

太甜
溝啲梳打水應該幾好飲

Qoo青提正
細條成日飲
不過而加好似冇出樽裝

白桃都好正

樽裝！！！！

細個好鐘意

少甜好撚難飲

樽裝青提

替我味覺贈送爽快感覺

我會揀個蓋 決定買邊支

識野

Me

係呀
有好多唔同顏色

之前喺一田都見倒膠樽裝Qoo
似係日版

好撚甜

兒時食老麥都係為左佢

大過喺百佳買過黎飲

細個有隻qoo公仔 大個之後畀老母扔咗